地球聯合軍

召集所有臨時利迷擊落賤種皇

相信今晚除左蝗狗全世界都想我地利記贏

清計漏左曼魚

有我地曼聯支持皇狗 班賤種執到啦

獌=on9 唔計

反皇夠係on9

你食屎啦雜種狗

佢20年利迷